有冇巴絲係大陸讀大學 (我問你答)

唔係想去讀 只係想了解下